仲有冇地方有dl 歌

冇曬地方do 歌。有冇人可以醒我。

俾錢啦幾十蚊一個月都比唔起學乜人聽

Winmx
Foxy

最近貪方便都係Apple Music+iTunes買歌算

幾十蚊都唔想俾你都係聽youtube算啦